死城=緊急法有效止爆制亂

第一日立法就休息觀感上唔理想

有車人士召集區

10.5 黨鐵和你塞

你識咩
有班人話死城有用
但係香港會死城

出老解=翻屋企訓教=老解有效止暴制亂

弱智logic

300萬人遊行
5 X60人遊行

一日就叫有效？

立法嘅目的係令我哋唔夠膽出嚟，結果我哋第一日就唔出嚟。咁樣會俾全世界一個點樣嘅觀感？

解放軍同蒙面法嘅威脅不相乎，唔係一個好嘅類坒

真心on9 助長政府同藍絲認為矇面法有用

推

聽日再出咪得囉

最好佢地認為有用 結果聽日就開佢老母波

今日唔出 之後兩日都要出

冇咁直接嘅

不過聽日港島今日又港島？

大把奴隸主重要叫奴隸返工，死咩城

暴風雨要來了

唔使休息咩，日日玩唔攰咩

聽日咪又係無鐵 咪撚停 呢幾日道火仲係到 爆撚晒佢 星期一先休啦
琴日都唔累

唔出黎示威，無話唔出街
叫左你出街帶口罩，全民口罩日
人地計好曬星期五公布，星期六部署好你地出黎就大圍捕

聽日無鐵 但你覺得商場又唔開？ 連鎖鋪唔開？ 無鐵唔係我哋休息重點呀

要休息咪 和理非街坊出黎屌下狗囉 唔洗下下去盡嘅

人地岩岩立左惡法
連登仔就叫人休息
咩人想人休息呀班狗同政府咋
呢家革命呀休息

同埋知唔知點解今日唔出
因為黨鐵商場都停曬，就係跟左班狗劇本你地出黎混亂
今日唔出，聽日又唔知出唔出，後日又唔知出唔出，
你估佢地會唔會日日都停曬所有野，
和你塞點解要和你塞，就係想塞到佢停
原則上佢停左社會運作已經係成功左啦，仲駛咩出黎比人拉?

琴日累咩 又無狗 乜都無
跑都唔洗跑 琴日咪休完
又想休 不如唔好撚搞 日日休息啦
和理非

黑警今日盡情扑野

琴晚又唔洗跑 累乜撚野 休咩息
催淚彈都唔多粒

尋日點解無狗
就係休息夠依幾日出黎扑你

唔係講攰要休息呀 係戰略上休息 和你老母非 日撚日跑撚到身水身汗 而家同我玩分化？

一日就有效？

琴晚點會無狗呀
18區 你想佢地幾多狗呀離地弱智

聽日後日開爆佢花 等777打飛機一日
今日全民文宣當休息
聽日和理非
後日勇武

原來黨鐵商場唔開就叫革命成功？

你咁驚比人拉 就日日都唔好出啦
聽日政府就無劇本？
要有 日日都有啦 咪咁天真啦
你想比藉口自己姐

敵進我退

大家其實都知蒙面法根本無辦法阻嚇到人民企出黎發聲
根本無必要硬碰硬, 以退為進都係進, 唔係一定要出黎先叫進

係喎 佢扑我地 咁日日都唔好出啦
後日會唔扑你？

三罷=革命成功?
做乜咁矛盾..本來停止社會正常運作就係行動目標之一

要令對手誤判

死城 = 攬炒成功

死足3日咩

一撚早講左今日出
你班撚樣突然話休息
邊撚個分化？
休撚完 今日 唔通你聽日變勇武咩
咪呃細路啦

出去有冇好目標先，人地未入貨未裝修

出去陣地戰？

85三罷個日有無集會呀？85你喺屋企瞓覺？

今日死城，聽日反彈

除左五大訴求

人權同自由係我地嘅keywords!!!

你覺得立法後拉三百個戴口罩，定一個都無得拉先係制亂

唔可以有突發情況？ 休息就一定係和理非 唔係話和勇不分咩？

你分撚緊 同我講唔係唔分化？

所以聽日一定以人數反制，係連技黎

8 5嗰日1點呢 其實重有黨鐵搭 商場照開 係朝早幫人罷埋工 你嗰日到底有無去

Pish

停一日=有效
Goodest logic

唔係唔可以休息，係Timing理唔理想
百幾日都無宣傳過休息，你緊急法第一日先縮喺屋企？

大把人如常生活 唔洗擔心

絕對認同

第一手足辛苦大家都知 三個月黎邊日唔辛苦呀，咁有無一次無活動啊，無拿拿點解要休息呀

第二緊急法出完（唔好focus係蒙面法）即刻少人出，即係話比人聽條例有用啦，唔好同我講之後有用，外國留唔留意你咁耐都成問題啦（唔計solomon yue果d)

今日休息 聽日再戰

新Deadline:
港鐵必須於10月6日前
撤換所有高層
為其多個錯誤決定及言論負責

首先國泰CEO會係facebook鬧人曱甴
而高層係由太古任命
太古必須於10月6日前
撤換國泰/港龍CEO及有份參與解僱員工之高層
並讓員工無條件復職

否則會於十月七及八日
行動升級
後果自負

太古旗下品牌

聽日咪一樣開佢老母花 你覺得今日唔出 聽日就無人？ 唔會呀 噉樣唔會嚇到我哋香港人

黨鐵同商場三日都唔開，係咪三日都唔使出？

今日咩都停晒 好多商店都無開 觀感上唔好睇 依家全城大擺工 你on9?

真心，啱

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

死城係因為黨鐵同商場唔開

成街人食早餐買餸
話唔出黎就死城果班仲係張床未起身

今日和理非文宣一日
聽日先推撚爆佢

問題係點解咁多日唔休，今日休？

會俾個點嘅訊息全世界呢？

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 警察和高官的祖墳 、他們名下的遊艇 、建制派議員辦事處、港鐵和政府設施、愛國商人的產業、警員的私人生活、 等著我們~友善地對待 ， 實彈的時代降臨 為何要攻敵之堅盾？

佢宣布完就18區開花你唔講，你當琴晚無發生過?

你可以照戴口罩出街以示不滿
但唔洗出動到勇武做野

呢樣真 做一日文宣有助之後

出嚟蒙面尻行都好過唔出

尋晚開始嘅時候惡法未生效

死城=政府管治不力
何來止暴制亂

今日唔集會都要蒙面行街

唔示威都不示弱
出黎蒙面行街！

戰略上既休息，何必引人出動
停鐵停商場，青馬撞車塞車，經濟損失大
出左就中埋人地個劇本
要用個腦去諗

咁你之後出返嚟佢又點兜？
第一日無人出就等於有效？
有效係講緊之後無人敢出先叫有效

而家係效果就係緊急法令市面平靜

政府話成功止爆制亂你係咪就唔會再出？

成日話無地鐵無商場就大圍捕，咁係咪地鐵商場一日唔開 一日就唔使出？

死城 = 緊急法搞死個經濟

極權硬推左蒙面法之後，香港嘅民主之路只會更加明確，而唔係走向衰敗。

催淚彈都唔多粒<-平行時空

琴晚18區咪做左野囉
咩哪個第一日就有效？

琴晚開始嘅時候都未生效

比平時少 屌你 明顯琴日靜好多啦

琴日食左飯 今日唔食？
坑爭緊呀 休咩息呀

屌女都唔係要由頭都尾瘋狂抽插啦

你24小時全日食飯架？

所以訓教休左8 小時， 起身再食飯囉 on9

弱智

你咁諗同d 弱智高官有咩分別

立法第一日條街無人 無人參考遊行就成功？
打仗都要抖抖 做下文宣唔好總好咩

呢樣又真

咁多日唔抖，立法第一日先抖？

我只係知頭先落街買早餐, 點知勁多人.

不推文回覆

等d商場開番，再出，商場又迫住閂門。咁先有效果。

而家寫宵禁咪夜晚先出 朝早回體

佢制到黨鐵全日唔開 如果佢想日日都要呢個效果咪俾佢要囉

死城嘅意思唔係無人出街，死城係無人抗爭

無撚有錯
我地力量不足
但仍可以借力打力

即係如果一星期七日有一日平靜都係有效
利申支持聽日出

死城點會冇用?商戶冇生意做,仲唔仆街?

抗爭唔一定要上街先叫抗爭
抗爭有大把種形式

今日唔出我支持，但聽日要出佢老母

yes

咁你講下點樣係成功?
同埋聽日出有咩問題
文宣時間多一日

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

第一日唔出 第二日出呀嘛 完

兄弟爬山！你要出咪自己出！
洗咩係咁屌鳩啲人唔出

成場運動都差唔多四個月
唔通大家唔識自己判斷咩

起底 不了

休息日嘅和理非戰略建議

有何高見？就算出都未必係sogo
加上聽日都有民陣

一兩日唔出就有效止暴制亂

大家無晒初心，明明打算引解放軍入城攬炒
個個返屋企訓覺=贏
緊急法=半攬炒，繼續搞罷買/不合做運動就掂
成個經濟已經插緊水

大家宜家反而葉公好龍，趕住衝出來送死